\begin{enumerate}
    \item dimostrazione e discussione col proponente dell'avanzamento del prodotto;
    \item domande al proponente sulla qualità e soddisfacimento del prodotto;
    \item disponibilità del proponente per la Revisione di Accettazione.
\end{enumerate}


